有冇人去Bristol exchange

嚟緊1月去uwe
搵緊住宿
睇下會唔會有人可以一齊合租

絲喺嗰邊讀緊？

UWE 校友